請教日本扭蛋問題

話說近期睇中咗熊貓之穴堆厚下爬扭蛋，但舊款好多都賣晒，Amiami/1999/amazon都唔見齊手，一係就極海鮮價

最尾見淘寶有，1set70-100蚊人仔，想請教下喺咪好多都假貨嚟？

同求埋福榮街/188果堆喺咪都假多
上網google唔見有人講

你諗下邊會有人為左一套幾十蚊扭蛋開個模做套假貨出黎賣，波鞋就會

睇下精品有冇 精品就一定真

以前聽人講福榮街啲扭蛋係真假溝埋賣
所以先想上嚟問下玩開嘅巴打

之前行過唔見有
Btw thanks

唔洗驚 福榮街9成玩具都係假

上一轉廣州會發現大開眼界

扭蛋都假咁仆街，聽你咁講我連淘寶都唔敢了

蛋都有假 扭蛋點解唔可以假

唉屌